其實前港督彭定康已經解答左警方對《頭條新聞》批評

《頭條新聞》應該叫警慌睇翻段片，彭定康解答左
"HK is a very special place. I was happier when I was in HK than ever been another time in my life. "

"Sometimes people make fun in any way which would be a bit hurtful, but nevertheless if you believe in a free society, you accepted the part of the nature of political weather. As a politician, you're better of being made fun of than not notice at all. "
有時嘲笑的手法會令人感到不快，但是，若抱持自由的信念，便得接受這是政治氣候的本質之一。身為政治人物，被人嘲弄總勝過無人理會。

"My anxiety is this: not that this community's autonomy would be usurped by Peking, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kong."

-- Christopher Pattern
我感到憂慮，不是因爲香港的自主權會被北京剝奪，而是它將逐點斷送在香港某些人手裏。

譯得好好

唉，
頭條係歐美小兒科啦，名人當面屌阿侵都好普通（不過當面屌奧巴馬就有危險）

On 9

點解奧巴馬就會有危險？